[8.18] SIKTAIGEHJOYYUPLAITAI

[8.18] TAI DUC MING NGO KONG MUD YEA GEH, YUP LAI

NGOGOKDUCHORYEEJOYLARNDD
JAUHAINGHOYAUSPACEBETWEENWORDS
GUMJAUEVENMORELARNTOJINGODEIGONGMEH
JAUSUENCOMPUTERDOUMOGUMFAITRANSLATEDOU
ANDFARNCHORGEHGAYWUIDAIJOR

818 EVERYONEPREPAREDINGONESENTENCEWRITTENONAMEMO
GEENDOUCHIGWAIGEHYUNJAUGIUKUIDUKCHUTLAI
MUDSENTENCEDOUDUC
GUMSINPASSDOUGORTEST

GWONGFUKHEUNGGONGSIDOIGAAKMING
BAKGAULUKSEI
HEUNGGONGGINGCHAKGAUSILARPSARP

Jituisupha

Yut

Yee

Saam

Sei

Ng

Luk

Chut

Baat

LEIGORTAIYEEHAIGEIHOWOR

TAILUNSEIYUNMEH
DAYUENZIGAYDOEMMMINGGONGGUNMEH

Gaou

Sup

Wadiu, yung ho loi seen tai yuen

NGDAISOUKAO KUTYUDBUDHO

BONGNEITUI
TUNGMAICAPITALLETTERHOCHITAIDUCSUNFUD

TAIDUCGINGSUNFU
YIUDSIGANHUILAAM
YAUMOHOLUNDECODECHOR...

NGOJIGEIDOUHAI

NGHOYUNGSPACEJUNHAIHOLARN

Tengyud waiyuenjarpwui ah

TAILUNSEIDAANGWAISSUDTAINGMING

CHUENBOYUN
TENGYUDDAIPENSTONGPAPERS
JUNGBEICHUTTAIHAODGHOSTS

YAU SI RELI HO LARN TAI DUC MING
LOL

LINDFOREIGNPRESSDOUWUITAIDOURSAITAU

EVERYONE
TMR BRING PAPER PEN
YUN YUN CATCH GHOST TEAM

BUDYUHELPTUIHAMYPOST

JAUHAISEUNGTAISEIYUNAH!!!! TAIEASYGHOSTSDUCDUCMING
TUNGMAICOMPUTERDOUDECODEDOU

CHUTTAIHAOGHOSTSCANTONESE
TMR CHUENMUN HOKCANTONESE

RSAITAU

Taidoungoah...

LUM JOR HO LOI RSAITAU HAI MUD SPRING

NGOGINGYINTAIDUKMING

Tuijor

SORYEENOSPACEHOJENGAH

YAATDINGYAUHODORYUNRBAUTAU!

TUIIIIIIII

diu dim gai ngo tai ng lun ming lei dou

DIMGAINGOWUIMINGGA

BEIDLOISINGJAUTAIDUCMING!!!

diu nei chuen bo lar mai yat gau tai duck ho sun fu

NGOMINGJORLA DIU

LOUHAWKSHENGBIUSI

tui

YUJIHORGAU

齊來參與instagram同facebook嘅 #全城㩒美元 #USDchallenge 啦

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰